而家仲諗緊手足會唔會失控嘅入一入嚟

老老實實就算手足做錯野大家唔該提醒下
錯係抗爭必經階段 最重要係改正
一路以嚟大家都係靠住不分化不割席去維持抗爭
好多地方都有要改善嘅空間
如果你係因為手足做錯而同佢講你係死仆街暴徒嘅話
你對得住抗爭路上一路犧牲嘅手足嗎？

我想補一句係大家唔應該再為大家定型自己係勇武定係和理非 或者係文宣組
出得嚟 就係抗爭者
有好多野係可以一齊做
唔好推俾某啲人